[
    {
        "question": "Запиши число: шестьсот двадцать четыре тысячи пятьсот двадцать пять.",
        "answer": "624525"
    },
    {
        "question": "Запиши число: триста тысяч семьдесят восемь.",
        "answer": "300078"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сорок тысяч девятьсот один.",
        "answer": "40901"
    },
    {
        "question": "Запиши число: восемьсот пять тысяч двести.",
        "answer": "805200"
    },
    {
        "question": "Запиши число: девяносто тысяч пять.",
        "answer": "90005"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сто одиннадцать тысяч одиннадцать.",
        "answer": "111011"
    },
    {
        "question": "Запиши число: двести тысяч триста.",
        "answer": "200300"
    },
    {
        "question": "Запиши число: семьсот тысяч семь.",
        "answer": "700007"
    },
    {
        "question": "Запиши число: пятьсот пятьдесят тысяч пятьдесят пять.",
        "answer": "550055"
    },
    {
        "question": "Запиши число: шестьдесят тысяч шестьсот шесть.",
        "answer": "60606"
    }
]